天寒地凍，喺屋企終於食到羊腩煲！！！

可惜啲羊唔係好夠羶，仲差咁啲肥膏
呢邊啲人懶健康唔食肥肉，要lean meat
但依然一街都係肥人

我愛肥膏

唔記得加番〔人在異鄉〕

幫幫手推推post